巴打點睇止蝕依個概念？

巴打點睇止蝕依個概念？

Read.

無膽匪類先止蝕
社會賢逹一定坐潛水艇

不能一概而論

又係一種賭博

永遠SH

止蝕係相對概念 要配合k圖

即係投降輸一半

睇買乜股
唔通aapl tsla呢啲下下都止蝕咩

咁五仔成百年老號
一樣瀨屎

有時我自已都迷茫

玩左股票十幾年
有時發覺運真係大過好多乜柒分析
最緊要都係保本

倖存者偏見？

我都斬倉好狼嘅人
十隻有四隻揼春
算係保本派

豪大大叫呢啲叫止盈

5號仔

新手玩千撚其唔好睇K圖

止蝕都係唔想坐啫
有目標咪多少拎返啲流動資金囉
大貓都可以坐㗎

有足夠保證金止咩蝕？

坐到變零

根本唔應該叫止蝕
而係考慮完前景後到底間公司仲值唔值得揸
唔既就放

懦夫行為

短炒非常有用，救過好多次

長渣就暫時未試過掂止蝕住，因為大部分倉都係aapl tsm arkk哩啲，同埋平時見唔對路會減倉鎖盈，所以暫時未有試過止蝕

有冇ching可以share下 長渣試過真係止蝕救到命

你見過巴老幾多次止蝕

有D料子wor ching

操緊咩級數既倉?
500K?1M?2M?5M?10M?